[小眾] 2018 冇一部機型得過 blackberry key 2

2018 係 year of M額 + 下巴，除咗 samsung & sony, 其他廠一個二個都冇腰骨，有d 甚至連 lens layout 都跟埋

key 2 設計可謂清泉，相比上代，飛走埋死乸形圓邊; 直邊＋細圓角 (對上一次見可考古至 nokia lumia 930，但衰在曲底) 幾時都係冇得輸

KEY2隻銀色好靚 好有Passport feel
唔知今次back cover個logo會唔會又甩色呢

岩岩order左銀色 keytwo

邊到有得訂？

圖都冇學人開POST

諗諗下都係得閒拎返部Q10出嚟過吓手癮算，支那TCL

以為你識喺 google search

軟件及保安咪又係 bb 做返

行Android 不了

The UK will be getting a dual-sim version a few weeks after that, with other country availability to follow.

OK喎

係唔知香港定價如何

上次 keyone 已經比 msrp 貴一大截

巴打用過key one? 感覺如何

用開 dvorak keyboard ...

冇，見到價錢，不了

USD549 來到香港變 HK$4998

我舊年十月先轉KEYone
嗰時行貨43xx

有興趣黑色

不過似貴多100USD....

等多啲影相review先決定買唔買，因為睇Engadget 話影相麻麻。

粒U 660...賣旗艦價係咩玩法?

這就是 Blackberry.....

Passport 果時上台五百幾蚊月費 零機價
Priv 淨機6千幾

我想買dual sim版..但驚用唔慣
對上個次用鍵盤機已經係七年前nokia e72 不過好正
btw唔知幾時有貨呢

unlocked - mobile

買得呢個牌子，都唔會預咗會買來打機同埋玩多媒體。
我部priv雖然內置google music 同 google photo，但係要轉自製mp3鈴聲就一定要下載第三方軟件，睇手機資料都係，如果方便啲都係要下載第三方軟件，否則就要從“設定”一欄係咁搵 。
自已用過moto、samsung 、blackberry以及sony，blackberry嘅內置多媒體軟件支援係最少嘅一個，其餘三個都有自家音樂播放軟件，唯獨佢只有google music。 (但係bb 10 os 反而有）

巴打幾時有機到手？

香港幾時有

I received it on the 2nd July. Happily using it now!!

睇review話嗰3粒capacitive buttons有時得，有時反應好撚慢，你部係咪咁？

另外部機聽Spotify會唔會好差？我唔要求高，但如果太差就咪搞。

想買KEY2因為Speed key

6千幾，痴撚線，你估仲係BB咩，TCL咋...

- 我果3粒制無問題
- Speed key好正, 但小用
- keyboard用左幾日用熟左開始有"feel"
- finger print sensor 比 oneplus 5t 快
- 影相對我黎講算ok, 應付到我工作需要同出街casual影下相
- 部機播歌唔太清楚, 因為主要bluetooth connect架車再用車stero播
- 部機好輕, 手感好

- 舊電last到我朝早6點去到夜晚11點幾訓

- 但係個mon有小小暗, 光多小小就好

你之前用咩電話？可唔可以試吓同一首歌，用earphones播，係Key2會唔會好差。好怕佢差過Galaxy S8 Plus.

屌，英國仲未有dual sim版
等到頸都長埋

用緊key one，一直等緊dual sim

TCL
但個樣係靚

其實tcl個樣幾好

TCL-BlackBerry咪算好囉... TCL-Alcatel直頭預載帶廣告app

不過performance就不敢恭維

今日發報

唔知幾時有貨

pish

$5688 6GB Ram 64GB ROM 唔屌你啦On9

yes....

5,6千 Passport, Priv 果時就值

賣3000零就ok

最貴S660

我以為係128GB版咁貴... 起碼係dual Sim版? 外國得單卡

Keyone 而家二手不用2千
有興趣

質素好參差... 個friend嗰部甩完mon, 換過部機之後又壞聽筒

17年8月$3980 經CMHK 買入 KEYONE, 做iPhone SE 後補機一流

原來重有出...以為停產

如果學milestone , nokie e7 用橫身推滑keyboard就好

我反而想佢好似priv咁出向上推

靚仔係靚仔，但真係太貴
要實體鍵盤買部classic玩下點睇

Priv 個下巴頂住隻手打字，唔係咁當年一出就科水買左

拎過key2銀色真機上手
後面仲係果隻膠面
個框又厚
一d高貴質感都冇

正面方方正正可以呃下人
後面？不了

個背反而唔想係玻璃，贊打爛

如果銀色背面黑位變埋全銀就型

真係好唔鍾意玻璃，手提電話一樣咁易跌嘅野，走去用咁易爛嘅物料

我情願唔要 wireless charge

膠背咪得囉，我部 Priv 有 Qi

Wilson 收足5688

即減都冇？

佢出845 賣6388 反而大把人買

係街見過人用個部推蓋的
係邊部黎的？
mon又大，幾型

priv?

google完，係呢部了，幾型

但係打字嗰時會搞到手心痛
而且好易跌

佢出660 應該係想電耐用
效能如果商務市場唔需要
Msg email schedule 咋喎
又唔係食雞

用eMMC㗎

你估多個實體keyboard就有會商用價值咩

yes 反而呢部幾型仔

見到Blackberry post又要呻下冇個輸入法啱用

未用過bb
係咪原生有倉頡？

其實一路都想買有qwerty既機，之前priv都諗過買，不過代代都咁貴點買

係咪冇個輸入法正常？

特登用返原裝BB倉頡試下 改咗唔少 但仲爭三樣嘢好難習慣
1) 單字碼嘅要㩒enter 唔可以用space bar
2) 冇得按住shift直接打英文 例如想打ok要alt+enter轉返英文打完再alt+enter轉返中文
3) 中文模式嘅符號一律係全形 半形要轉英文先打到

都係用返最古老嘅CEDIME 唯一唔好係香港字唔齊又冇得手動加返

靚就靚 唔知好唔好用

算啦屌, 轉左ANDROID 之後

keyboard 打倉頡極差!!!
係真係好差
打英文就話OK

佢原本個輸入法好難打

以前BBOS 就正
打字快到仆街

打開中文既真係唔好貪個keyboard 因為唔係for 打你中文用

利申 有priv

blackberry 但tcl-blackberry就不了

660賣咁撚貴

用google輸入法問題唔大
係無關聯字
打速成都算最好
用慣實體keyboard真係好好用
同埋型
key1 jj

priv個推方式唔就手，隻手握唔實

係UK訂左DUAL SIM版, 好緊張,過幾日到

我買咗priv，有無好用啲嘅輸入法，佢內置個濕鳩倉頡打到個人著晒火

混打

唔洗轉輸入法打晒中英文 不過英文error correction / suggestion 就差好多

想買返DTEK60 ，呢部好嗎??

如果唔要Keyboard。。。大把選擇啦

820兼淨得Android 6.0舊到Hi hi, 買部 Nokia 7 Plus 好過, 660同粒820差無幾但慳電好多

打打下字想中文轉英文係咪一定要按實SPACE制?

前 priv 用家
部機太熱去電太快忍唔住轉番 iPhone
尋日見過見到部 key2 又心動

丫屌 原來可以較個currency key 轉輸入法話咁易

BTW原來dual sim版, 你入左兩張SIM卡, 就唔會比佢入到SD CARD

用swift key打字超正
可以整個地球出黎做轉語言
速成選字同予測正常

點Set Google 完好似無講

settings -> customise the currency key ->switch keyboard language

btw好似只係blackberry keyboard輸入法岩用 swift keyboard就唔得

try try 先
thx 巴打

剛買咗，打倉頡好ON9
一定要有詞組？

衛訊用大新卡$3988... 考慮中

想問下有無巴打知裝咗g board之後，係咪一定要show 虛擬鍵盤先打到筆劃
我攪咗勁耐都唔得，一唔show虛擬鍵盤佢就出倉頡俾我

舊Google廣東話輸入法,可以用PKB打廣東拼音, 不過筆畫好似唔work